美洲盃小組最佳陣容:山齊士最高分，古天奴第2

鹹魚翻生杯

山神傷九左，下場打哥倫比亞88

克警鳩硬sir 又燈到

警察已經燈到牙蘇正選3場+有波入
黎緊仲要燈到山狗閃電復出

燈到美斯冠軍

占士洛迪古斯，山齊士， 古天奴

但係點解冇球王美斯，
有冇第二個分數黎望下
係咪朗報黎？？

yea sir
dont know sir

咁我會開心死

再屈ME，扑9你丫拿

yes sir
sorry sir

屌

遠離美欺重生者盃

球會毒瘤陣容

客觀講
374真係有表現

勁過老馬既世紀球王級球員係最佳陣容邊到？

球王呢

係球會道有咁充分既休息
去到國家隊梗係特別有活力嫁啦

丹尼爾同卡雲尼仲係鐵膽
化石級都黎

卡雲尼32姐 但丹尼爾36

後備搵巴甲仔都唔選法賓奴

美沙都冇

所以話山齊士收錢踢波真係得啖笑

唔係OFFCIAL?